香港的大逮捕開始：你不消滅政權，整全會消滅你

香港的大逮捕開始：你不消滅政權，整全會消滅你

不要相信消防車和救護車，他們也是政權控制下的一部分。
習近平說「以暴制亂」，就是利用一切國家機器消滅反抗的人。
寄望國際援助是緩不濟急的，因為國際很難干涉中共內政。
中共可以經過大飢荒和六四都不倒，因為牠們知道政權高於一切。
即使中國經濟全垮如北朝鮮，中共領導照樣享受榮華富貴。
消滅中共，包括一切港共官員。
否則，牠們會消滅你。

整全

併音輸入法

nice one

你點打的

你不消滅政權，政權會消滅你

樓主台灣人 冷靜

整全

扣人工啦

ㄓㄥˋ ㄑㄩㄢˊ

推

我柒左,幫推

注音符號的音標用錯

整全

五毛狗

Show Blocked User - s866250

用普通話讀就正常哂

大家太敏感 看到拼音就直接當成五毛了

整全呀嗱

只要政權還在沙多少人都沒關係，這就是中共。
沒有選舉，領導不用關心人民和選票。

很擔心POLY，所以有感而言

不要相信消防車和救護車，他們也是政權控制下的一部分。

佢台灣人嚟架

你有留意開樓主嘅話，你就會知道樓主係臺灣人

load 左陣先知up 乜
整全

微軟注音打錯